中國移動 手機問題

啱啱中國移動 有個電話入
話停我機 叫我去查詢

原因係 我經常用部手機?_

入到去查詢得普通話 廣東話full左

係咪依加最新騙局？？